「鬼登」泛民打手上曬岸

陳雲

得啦 投晒建制 你都係想咁姐

陳雲 陳雲
誰知佢係無聊無能
還鳩噏吹水過份
徒孫繼續成為煩人
Facebook打丁亢奮
空軍司令夠「近」

繼續叫人送頭吧 泛民打手

繼續因人廢言
以後叫人送頭
唔緊要架 地獄留左位俾你